手足呢單判刑算唔算係有罪推定？

又如何 點判 香港人都係怕死。

推